有咩方法令痴漢收皮

話說我家姐做賣衫sales, 佢話成日有痴漢係店鋪門口係咁望住佢（明目張膽個隻）仲時不時影我家姐。咁有咩方法可以社絕佢地？我驚佢地癲起試黎唔知會點 可唔可以報警？

痴漢同廢老一樣應該趁地淋

尤其是西裝友最多痴漢仲衰撚個地盤佬
我決定之後見西裝友偷拍我會影底佢地上黎公審

你家姐個樣絕對安全